其實北海道基本上地多人小，有無得以幫日本發展為名去開發佢?

搵北海道個後生知事去傾下有無計
香港人錢有，又易宣傳香港人好愛日本

大陸人已經開始侵佔
你太遲了

咪傻啦日本人民族主義好強 會排外

依家成個日本最多新移民就係支那人

拉

係佢地 係北海道買左好多地

樓主今年幾歲？

樓主以為香港人真係寶咩
講到人地爭住要咁

你不如去台灣啲外島

人地啲地唔使你去發展

雖然我想